「突發」沙田開始多人

發生咩事

有咩搞

換新銀紙？

citibank?成日見佢要排長龍

做乜9

封區？

和你換?

成七點啦喎

封沙田?

等團購

佢哋龍頭喺貨區

啲人話團購年糕

石牆花年糕

邊間咁巴閉

咁多人唔違反限聚令咩，一隻狗都見唔到

排撚到巴士站

起碼嚟咗2轉

自膠

唔係反政府，話之你玩人形蜈蚣都唔理

有冇link睇下

石牆花唔係手足搞既團購咩？

可能班仆街唔知

開頭以為封

一見黃店可能就有狗

封了

限聚令?

今日成街都係人辦年貨，排長龍俾錢

又話失業市道差

我上年去呢間開戶 前面2條友 我都要等成個鐘
呢條要排幾耐

排年糕呀

消失的聖誕卡搞賣年糕，幫19年用的士做路障果個的士叔叔

咁多人幫襯垃圾Marco

好撚有愛，黃色經濟圈好多人支持

俾咗錢先知係佢搞。。。希望落到的士叔叔袋

巴打喺現場？

完全超過我想像，仲要係其中一個攞糕位咋

係

請問開始排未，條隊尾去到邊度

咁有人排隊都算正常嘅 你新界一定係揀沙田

排咗好耐啦，排到去返巴士站

權司機

似係一批批咁分流過去

垃圾macro狗

美心

你估中國人個個一千蚊人工咩
買底蘿蔔糕都要俾你嘈

Marco冇食夾棍㗎可
希望的士手足安好

有狗阻住哂

散ed

咁d人點攞年糕？

散咗

be water

勁

個佢哋啲拎糕安排真係不完美，可改善

Mon po狗仲未收工？
你老婆俾我屌到嗌到拆天

掃撚咗場啦屌

拎咗 ！
我6點嚟，排到730先拎到，分咗3條隊拎，佢哋人手真係嚴重不足。

有狗到場 條隊散咗了 但好高興見到大家咁齊心支持

唉、咁嘅安排又真係唔妥當！要改善！

未買年糕嘅朋友快d睇下黃店年糕啦
d錢要流返入黃圈
[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

多人

逆權司機果d 糕 頭先係屯門拎都勁撚長龍

200人就多得滯 畢竟有啲係一齊排但係一個人拎 但要排隊都正常 係新界一定啲人揀沙田拎

連登就係多呢種戇尻仔

不如唔好出街食飯呀 失業市道差
唔好去超級市場買嘢呀 失業市道差
on99

咁多年糕？？

我以為連登會好多人知係司機賣既年糕脫節得咁緊要

俾左錢，冇通知幾時拿，剛剛睇post 先知原來今日拿，miss 左

好撚多狗企係度

會唔會限聚呀？DLLM

人地真係支持既就排緊隊
你依啲賤種就係到引火

講多句
P牌仔真係P牌仔

頭先啲狗驅散完，而家仲有得拎？

你有冇打電話或者WhatsApp問返

打電話問左，佢話要等通知

聽佢講唔止我一個人，好多個都收唔到通知

我見1,2號都無回音
主動問先知

算啦人哋人手都有限，自己的確都有責任嘅

我太忙以為佢地會主動通知，點知係冇既

頂佢，完全無通知

你哋咪走去支持啲咁嘅人囉
鍾意送錢比人洗關我咩事
P牌？
唔係你哋啲手足比狗咬我洗叫連巴ban我舊ac?
你呢啲賤種就真係引火啦
真正有需要嘅手足就幫唔到手 走去幫啲老屈的聖誕咭

石牆花同Marco yeung各有各做？
係咪石牆花今日派
Marco Yeung嗰邊冇聲氣

我都係 無confirm訂單 要問返先話confirm左

問題係佢連通知幾時拿都冇

我confirm 左但冇通知幾時拿

就咁睇無通知係訂咗司機嗰邊？

我係司機個邊

夜晚都開？

大家為買贖罪券姐

起碼都出個統一通告，今日攞嘅人係點樣知道

司機個邊係咪專登唔通知人？

講多句
我有幾個朋友有唔同嘅控罪
唔知嗰位引火嘅賤種 有冇支持過呢班人？

所以都係喺石牆花買好

石牆花果邊表示

排到先話有款榚冇貨 要我自己聯絡返admin
明明都唔係第一日開始派榚啦
點解可以完全冇出post講 要自己問
提我去拎榚果個電話又冇特別講
我返到屋企喺度諗 如果有人剩係買咗冇貨果款榚點算

啲錢係咪直接入落家屬戶口？
如果係嘅我就費事追
其實我食唔食糕都冇所謂

好多五毛打手！

利申 : 訂咗5底，通知我3次，雖然因為有狗搞，去咗2次沙田，但剛剛都攞咗糕。

分化撚死全家

石牆花有wts通知

搏封區排糧草

港共只係識打壓

我都有收到

真係冇通知，今日睇post 先知
我係司機個邊訂

咁即係有兩間野合作，但係其中一間就無

原來係逆權司機

真！！！d熱狗又扮睇唔到

係真係入落司機個女嘅戶口 大家可以睇返司機拍嘅澄清片

?